發夢有朋友問連農港鐵有無得諗？

係咁儂上腦，唔好曲解連儂牆既意思，當嘉年華咁度度玩。
諗個進一步對策好過啦.....
吊少陣都唔得